有冇黃埔手足

人呢 喺街俳佪咗15分鐘啦

入咗內街，可能想順勢捉逃入嚟嘅人，黃埔手足小心

大環山方向都入緊嚟